[
  {
    "id": "5c02751045c09d000419d4a1",
    "startedAt": "2018-12-01T11:48:32.367",
    "questionAnswers": [
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c026544be6d4900041c2838",
          "questionText": "Mitmel päeval kuus esineb teil peavalu, mis vajab medikamentoosset sekkumist?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["1-14 päeval", "15-31 päeval", ""]
        },
        "answer": "1-14 päeval"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c0265c7be6d4900041c2839",
          "questionText": "Kas medikamentoosne ravi on olnud efektiivne?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Pigem jah", "Pigem ei "]
        },
        "answer": "Pigem jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c0266c4be6d4900041c283b",
          "questionText": "Kas peavalu teke oli väga kiire/järsu algusega?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a32fd83fc400041add04",
          "questionText": "Kas peavalu reeglina esineb ühel peapoolel?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c026b2dbe6d4900041c283d",
          "questionText": "Kas peavalu lokaliseerub enamasti:",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": [
            "Otsmikul",
            "Oimukohal",
            "Silmakoopas",
            "Kukal",
            "Ümber kogu pea"
          ]
        },
        "answer": "Ümber kogu pea"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a367d83fc400041add05",
          "questionText": "Kas valu on iseloomult:",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Pulseeriv", "Survetunne/suruv"]
        },
        "answer": "Pulseeriv"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a56cd83fc400041add07",
          "questionText": "Kirjelda oma valu intensiivsust 10-pallisüsteemis",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["0-5", "6-10"]
        },
        "answer": "0-5"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a3cbd83fc400041add06",
          "questionText": "Kas peavaluhoog tavaliselt kestab: ",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Üle 4 tunni", "Kuni 4 tundi"]
        },
        "answer": "Üle 4 tunni"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a8efd83fc400041add08",
          "questionText": "Kas peavaluga kaasneb iiveldust/oksendamist?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01a90fd83fc400041add09",
          "questionText": "Kas müra/valgus tunduvad valu ajal talumatud?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01aa21d83fc400041add0a",
          "questionText": "Kas kõndimine või muu kerge füüsiline tegevus süvendab peavalu?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Jah"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01ab32d83fc400041add0b",
          "questionText": "Kas nende tunnustega peavaluhoogusid on esinenud vähemalt viiel korral?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei"]
        },
        "answer": "Ei"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c01ae20d83fc400041add0c",
          "questionText": "Kas peavalu ajal/sellele eelnevalt on esinenud mõnda järgnevatest sümptomitest?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": [
            "Nägemishäire",
            "Tundlikkuse häire ühel kehapoolel",
            "Kõnehäire",
            "Häired liigutustel",
            "Pearinglus/tasakaaluhäire"
          ]
        },
        "answer": "Häired liigutustel"
      },
      {
        "id": null,
        "question": {
          "id": "5c0267fbbe6d4900041c283c",
          "questionText": "Kas eelpool toodud sümptomeid on esinenud vähemalt kahel peavalu episoodil?",
          "questionType": "MULTIPLE_CHOICE",
          "options": ["Jah", "Ei", ""]
        },
        "answer": "Jah"
      }
    ],
    "patient": {
      "id": "5bc3f6c14febc74b9b80a96e",
      "firstName": "kert",
      "lastName": "pjatkin",
      "socialSecurityNumber": "39209270263"
    }
  }
]
